parágrafo quarto tendo o consumidor optado pela alternativa do inciso um do parágrafo primeiro deste artigo e não sendo possível a substituição do bem poderá haver substituição por outro de espécie marca ou modelo diversos mediante complementação ou restituição de eventual diferença de preço sem prejuízo do disposto nos incisos dois e três do parágrafo primeiro deste artigo
